* Тестовые данные: Позитивная проверка. Работа фильтров в «Моих покупках» (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: 
	- пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», 
	- у пользователя есть покупки сделанные в разные периоды (в течение месяца, более месяца назад, более полугода назад, более года назад)
	- у пользователя есть покупки, на которые он написал отзыв и на которые он не написал отзыв

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Мои покупки"
	- по умолчанию выставлен - подсвечен фильтр "Все" 	
	- отображены карточки всех купленных товаров

2.	Выбрать фильтр "Свежие покупки"
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных в течение месяца
	
3.	Выбрать фильтр “Более месяца назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более месяца назад
	
4.	Выбрать фильтр “Более полугода назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более полугода назад
	
5.	Выбрать фильтр “Более года назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более года назад

6.	Выбрать фильтр “С отзывом”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, на которые написан отзыв	
	
7.	Выбрать фильтр “Без отзыва”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, на которые не написан отзыв	
	
8.	Выбрать фильтр “Крупные покупки”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров в порядке убывания по сумме заказанной позиции

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 14:34 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 FAIL https://trello.com/c/Tlz8npPC/76 | --- | --- | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 15:40 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 FAIL https://trello.com/c/Tlz8npPC/76 | --- | --- | 16.06.23 | Наталья К. |   
| 22.09.23 | 10:19 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 10:38 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 14:39 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 FAIL https://trello.com/c/Tlz8npPC/76 | --- | ---  | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 15:40 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 FAIL https://trello.com/c/Tlz8npPC/76 | --- | --- | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 22.09.23 | 10:20 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 